We need to let the world know about this channel asap

Lets upvote this thread asap!

Stand with Hong Kong

Fight for Freedom

Liberate Hong Kong

Fuck the Commies

you sure? too plastic here...

Hongkongers, revolt!

they have reddit 4chan etc lel

Hahaa dun think its a bad idea to export our culture

How to access to the world channel

Pish

Tui

ya I know but i once saw a comment on reddit asking for the link of this forum so i guess they may wanna surf this forum directly

And soon China will dispatch it's English-speaking 50 cents team

then we can tell them a story, how a plastic forum transforms to a revolution exporter

then we will beat the shit out of them just like we always do!

and there's a problem with Reddit... it's flooded with Communist bots

upvote the thread so that foreigners can know!

Free Hong Kong

My fear is that, because of the English-speaking environment, there won't be as much locals monitoring for 50 cents as in other sections.

hmm then the real issue is whether we have this perseverance to rally support from the free world. If we have this perseverance, then I think we can keep a close eye on this section.

up

and Lin Jai needs to enable the registration of LIHKG account with overseas colleges and universities email account and ISP email account provided by overseas internet service provider

May all Commies burn in hell